itx用家會唔會諗住換rtx 3000？

3090得張evga裝得入，唔好同我爭

你講緊用乜嘢機case先

Dan a4

想入evga張 hybrid

有冇巴打用緊node 202? 想知夠唔夠位3070

邊張可以塞入諗緊可能轉返atx

350w入itx

準備買3080上水入ncase

我張2080ti xc gaming 130%咪照樣散到熱長行19xxmhz

h210 算唔算itx😹😹
3080

用邊張

咁撚大張喎

諗住用nvidia 3090

準備定暴力扇吹實張GPU

rtx3060

TU150準備換3090
但等D卡出埋詳細先

唔好諗 個箱熱到仆街

短卡+水冷120mm

唔撚得下嘛？ 2 slots加對扇已經面貼面

個冷排放唔撚到啦

咁我考慮nr200p算了

3090 12.3” x 5.4 “ x 3 slot
1080ti 10.4” x 4.4” x 1.6”

Seems 大箱ok

Evolv shift
諗住換其中一塊側板再裝3080
今代只想買公版

我都係依個箱 高5cm 嘅卡先放得入

想學翼王咁itx自組水+4冷排

3060 都玩到

我見有人話做到 我都有NODE 202 未試過

有貨先講

唔好咁厚就得

shift air
同你一樣咁念

好出奇？

水冷ok

yes
我2080ti入e-atx case散熱都有d難搞

用緊NZXT H210 , 買咗唔夠三個月，3080應該裝得落，但散熱唔知點....

我都用緊,
只係驚個火牛頂撚住張卡個pin位

Nzxt h1 想換 3090

會， high 緊

想換翼王箱

打機70度
無事既
我全箱ippc

用緊nzxt h1 同2k 165hz mon

應該會買3070

rtx3080裝唔裝到nr200p？

裝底3090都得

生風左側直入，熱風上右出，熱風唔會吸返入去，已經散熱極好
好過以前隻atx箱tim

FormD T1 600w 3080 yolo

焗爐

3070要等幾耐先會落到5千樓下

T1仲難搶過30卡

如果用網側版打直裝都得啦其實...直接吸生風效果應該唔錯⋯⋯

個時每個星期五晚mon 住網站鳩衝
仲特登set 乜乜pay 去加快訂既速度
不過黎緊10月有大批貨, 唔駛驚

T1 有大貨咁好?
T1 好靚不過太難搶 趣趣地買h210算 (好大部

唉 我用緊x53 用到3070已經好開心

H210 俾盡2.5slot 都差不多貼底，點入風？
新咭唔係全部2.9slot？

位都唔係問題
係散熱呀

入門3090會細d
同好似係2.5slot
但虧版黎唔好預散熱好勁

邊會有問題

睇緊十月lian li係咪會出011d mini,係既話就入依隻,本身等H210有貨,等到出3000卡,等到又發現放唔入,依家H210返左貨又唔知點好咁

問過係10月出 到時會有黑同白2色

我上佢個FB都係話十月,希望到時夠貨到HK買得到

o11d mini 定 h210 大部啲？

就咁睇應該o11d mini，但高就應該h210高d

賭命中，NZXT H1 上3080，請祝我好運

H1咁大驚咩

重點係650W牛，RR夠用。

買廢卡

換牛

其實RTX 3080 無你地想像咁大

用rtx30唔上水肯定係大箱有so

佢好似建議750w up? 唔夠watt數會點嫁部機？

利申：新手砌緊H1，唸緊3070

做暖爐一流

新手砌itx用3070會唔會中伏
唔諗住用水冷

3070好細張
無問題

its case 入到atx牛先講嘢來

本來重諗住買nzxt h1 宜家都係睇定D先
隻牛650W以後應該未必夠用

850w唔夠用？想用1600?

其實nr200 係咪有機會入到msi 3090 trio?
度過明明夠335mm

-0.5
由機箱前面攝入去，應該入到，側入會頂邊位
前蓋入面仲有1cm左右偷到位

砌itx又高階硬件係咪傻架
咁熱想做暖風機？

側入之前鬆一鬆支架螺絲已經ok.....

其實都係睇乜嘢機箱

你覺得廢熱會自動消失？

古代人？

咪有兩隻冷排

你有冇睇人哋個review㗎 ...update下自己啦

你啲風扇唔識轉？

個箱係排到出黎
你個人呢？
你間房呢？

atx吹出嚟啲風係凍嘅

原來atx吹出嚟啲風係凍嘅

你噏乜春啊

咁你用大箱果時啲熱去邊？
入黑洞呀？傻閪井底之蛙

ATX箱入面既空氣都比到個buffer佢積熱
咁樣冇buffer室內溫度好高

真係弱智唔係扮

你自己諗下heat source直噴 同 有大體積air circulation
Exhausted gas heat temperature邊個高？
你間房溫度會點？

照你咁講咁樣Atx機箱原來比較多積熱問題生，...散熱效果應該好差喎....我明了🙏🏻

system total input = system total output
除非你個atx箱啲熱唔撚洗排直接消失 幾多把扇吹風咪幾多直噴囉傻仔
死兜爛兜咁肉酸

你領個暖風機直噴自己 同 領個暖風機隔開幾尺再擺個風扇係前面
邊個體感熱啲呀？

有個對流氣流係機箱比較你密實實對出 個heat source邊個難頂啲呀？

條片只代表佢個箱好散到熱
好散到熱咪即係好有效咁排走佢啲廢熱 個exhaust heat緊係高過ATX既exhaust heat啦

喂唔識物理唔好係到扮
兩個都係close system 放出嚟有幾熱係取決個功率 唔柒係你個暖爐有幾大部
大機箱把扇咪係直吹箱出面你間房囉傻仔
暖風機隔開幾尺再擺個風扇係前面

咁你同我解釋點解一個ATX箱 同一硬件
三把機箱扇 對比 六把機箱扇 點解室溫升得慢啲
你要玩同慢慢同你玩呀砌機仔

我一定唔識物理啦
張沙紙買翻黎架啦

你搵到咁嘅system我諗暖化撚到時當你神咁拜
救世主指日可待

個解釋呢？
唔玩啦？
I can do it all day

剩係你講個暖爐幾大部已經錯撚哂啦
暖爐既radiatior幾大個呀？
暖爐裡面會唔會有無steady air flow呀？

你假設自己講樣嘢係啱嘅
同一樣功率發熱 同一樣功率向外放熱（風扇數量）間房熱嘅溫度自然一樣
唔同風扇數令到內部積熱呢樣係你自己加上去 唔好學人偷換概念

同樣system 同樣放100W 由1把扇吹同10把扇吹 個功率有冇變呀？

依家砌機等唔等30好
display card budget <4000

梗係等兩邊都出新卡

<4000
好似3070以下先做到?
會唔會等好耐炒價?

香港代理9成炒
我個人就覺得如果冇機用真係頂唔緊可以買低階卡到時upgrade 反正3060以下都要多一季先會出 如果本身有機用就等啦

未有機用
唔該哂巴打

水貨evga

同埋分分鐘又出set super/ti卡 到時早買唔止貴幾舊

個重點咪就係o係Circulation囉
核電廠既核反應堆fission產生既廢熱高到離哂大鋪
點樣有效排得走啲熱呀
Circulation呀嘛 用果啲水呀嘛
你無個大容量既水既circulation點樣keep到所有野包括出面唔會高溫到核爆咁樣呀？

ITX個問題 (假設上哂水)
咪就係代入個核反應堆既廢熱直接用好少水排到去個radiator
少左好多水去做buffer
都仲未計水既heat capacity同埋circulation

唔係剩係計heat generated功率架醒目
3000火既沖Convection heater 3000火既Ceramic heater 3000火既Fan heater
三個既溫度提升同體感溫度都唔同架

Node 304 同問

咁我打算連custom loop 都唔上咪熱到爆炸囉

不過我都照買3090 sorry

ATX箱係有steady cool air circulation入個機箱架
是咪記得左呢樣野？

是咁的
atx同itx 都係吸房入面鮮風(cool air)入箱 經過冷排/風冷加熱排出箱外(房)
volume 同 air flow冇關係
而大前提係 要達到同樣冷卻效果 即係CPU GPU產生嘅廢熱要排出機箱 箱內熱風循環無助散熱
要排走幾多風量同風有幾熱係成反比 delta E = mass x delta T x 比熱( air )
你其實答左自己 要散熱唔至於核爆 一係用好多水 啲水就冇咁熱 一係用少啲水 啲水就會好熱
但係無論用多用少 能量始終會傳出system外 而你講唔同物料傳熱唔同係唔適用於itx同atx箱 因為獨立睇兩個system都係吸房冷氣放熱氣

點會冇關係呀
ITX箱點樣做到ATX箱既intake airflow呀

砌機仔整係諗 HWmonitor report CPU幾度 GPU幾度 底板幾度
就係冇諗個Exhaust幾多度
而家咁易買到紅外線溫度計 你買個黎照下？

其實嘈咁耐，買同一set itx hardware放入dan a4同一般atx箱，行stress test用同樣電，關窗關門用風扇吹機箱，睇半個鐘後room temp delta上幾多咪得

唔用風扇吹機箱都得，只不過結果itx附近一定係會locally熱少少

訓醒未呀
你繼續活係自己世界入面 大箱一定多airflow 細箱一定唔夠airflow 都戇鳩
你假設細箱Exhaust高溫啲 咪因為 airflow冇咁高囉 total排出間房個熱能咪一樣囉
再講上面己經比左一個例子你睇itx case 可以裝6把扇 nr200 可以4把120 2把280 1把90
eatx箱一樣有裝咁多扇都係散唔到熱

airflow係睇設計唔係睇體積 不過我估以你智商唔會明

>> total排出間房個熱能咪一樣囉
你假設左exhaust既efficiency係100% 冇積熱
on9

咪用翻核電廠個model講
用少啲既水 exhaust既水會好撚熱
用好多既水 exhaust既水會低溫好多

我作為user就係exhaust附近游緊水既魚 我唔會比人煲魚湯呀

Volume is not a factor?

咁點解3090要整到咁撚大張呀？ 整到GTX930咁細細粒得架下話？

上面條傻佬

咁都係locally熱姐，成個pool應該差唔多？

為左證明itx熱叫人唔好係itx擺高階硬件，可以去到幾盡

利申dan a4, 9900k 5ghz, 2080ti 130%

所以我咪用左上面啲例子解釋體感你會覺得熱唔熱囉

好簡單
領個風桶吹自己
離一尺同離六尺吹 邊個熱啲？
功率一樣啦係咪？

仲係度講所有熱反正都係傳出個機箱
係咁勁有100% efficiency啲牙石技姦MSI唔駛諗點設計個冷排啦醒目

擺遠d個機箱先

一開始話itx咁熱想做暖風機，原來大家都係暖風機黎，一個近d一個遠d咁解，最後間房一樣都係咁熱

Airflow呀 Circulation呀 識唔識英文？

30度天氣打機，搵個風扇吹下自己同機箱 好合理姐

itx 細箱
240 cpu 水冷
atx 牛
3slot pcie
放到30~33cm gpu
係咪無可能

itx細箱同atx牛已經冇乜可能，你仲想用3 slot pcie都係換隻牛把啦

用sfx牛既話, Sliger 570應該達到你既要求

點解咁多人堅持要用atx火牛

一開始以為硬件會過熱定間房會特別熱，點知個概念已經偷偷地被換成user會感覺好熱。呢d topic挑起網上筆戰，只會唔一開波define清楚，贏硬

Phantek Enthoo EVOLV ITX
不過嚴格嚟講都唔算itx, 咁撚大部

係窮啊啊啊啊啊啊

我覺得睇L數同睇面積，如nr200我覺得18L真係太大部，我部dan先7.2L...

一隻牛最多咪貴幾百
差幾百蚊開飯就唔好砌機啦

sf750加埋機箱都係2k姐

「咁熱係咪想做暖風機？」

咁叫唔係define 「user會感覺好熱」

你問題定我問題？
暖風機會care條發熱線有幾熱？ 唔係care user覺得暖唔暖？

support 2 slot only
張張3080 都2.5/3 slot

u win 返出去啦 唔好騷擾我地呢班itx水煮魚唔該

evga幫到你

氣炸itx撚

itx 板已經貴咗幾百
sfx 牛 再貴幾百
3080 硬食炒價食多幾百
銀包：帽事嘅

ek表示 咩卡都係1slot

首先有位放排

有人度過Shaq條JJ好似會屌到上佢個胃

所以裝到1隻240係基本要求，再細嘅機箱就唔考慮了

formd t1

n 記 同evga xc 咪2 slot

18cm 2slot卡3070有無基

條j咁長享受唔到入哂既感覺 慘

Zotac好似會出短卡

據我所知係最細 但係都23cm

新手想放2排240mm radiator , nr200好似易啲🤪

支那有好多排＋泵combo 不過唔敢用
如果你用ncase m1 有外掛泵+箱會易十倍

嗰舊野係正，不過放係機箱出面就感覺上唔係咁好

唔想出貓最好解決方法淨低用a cool隻細dc泵

講咁耐其實係吹奏緊大機內部可以trap多啲熱 再慢慢吹出嚟

其實ncase個iceman水箱都係支那貨嚟

Optimum Tech
介紹隻block + pump 又係支那野
唔想試

你地而家用緊咩cpu / gpu block , pump , 同埋幾大radiator ?

利申：0水冷經驗 ，想挑戰ITX 上水

一嚟就玩到咁大？

我都準備獻第一次俾ncase

ncase同formd爭扎緊

呀媽係女人 唔洗沙紙都知既

EVGA YES!

唔好同我搶3090 xc3

我br200p側放都放到張2080s..Full load max around 65-68...3090應該都還可以掛

*Nr200p

個發熱量唔係同一個次元
20同30個功耗比唔係好大進步 性能勁成倍好難講
3080可以試下 90我諗水冷卡穩陣啲

安心買啦 !!

(Fan Speed 50%, 卡同U都有超)

焗爐
睇下過一排會唔會有upgrade版既h1出先 反正唔急

GPU 由1.71 超到 1.92 重要得 50% FAN SPEED 重同我講熱我就真係冇野講了....

唔超 , 上番85%-100% FAN SPEED , 一定重涼過我而家張2080 SUPER

50% fan speed 乜鳩都熱啦，乜鳩test黎？

有無人試過用一個冷排搞掂
想試下學佢咁整
係香港咁熱嘅天氣會唔會水滾

呢張應該係水冷排痴住張卡個設計,特別大張
類似呢張

用緊nzxt h1
已經訂左tuf 3080 10g oc

人地試咗要拆過濾網之合到個機殼，請小心！

快手改訂evga，佢入到H1而唔頂殼！

係wor，之前睇開呢個表
tuf更新左status
evga好難買
張tuf我都係bh preorder 果陣先好彩訂到
如果冇左dust filter
溫度低d但係容易d積塵
同埋要屋企搵個位安置個filter
點揀好

Inno3d 果張ichill x4大家覺得搵唔穩陣

filter吸係出面囉😂

想問有沒 m1 spreadsheet

Google 搵到

到時應該會係咁
或者買d超薄防塵紙痴係機箱內側
始終tuf散熱好過evga xc3

搬咗屋，間房細咗，想砌ITX
砌慣咗ATX
有冇機箱同牛好介紹
問出邊嗰啲人，個個牌子都話伏

ncase m1, nr200
sf750

Thx巴打
想問多一個
inwin A1 plus o唔ok ?
見佢連埋隻Gold火牛

唔差 睇你本身個方向係點
A1隻箱個硬件支援度算中等 散熱都係中等 價位算平
唔算易砌
樣就睇你個人 我覺得算靚仔不過睇得耐會厭

之前都留意過A1 plus
但隻牛得650W 張卡大食D都唔夠用
但一換牛既就無得用本身個無線充電function

nr200 3090
太熱
機頂2把a12x25 較到80%，打機displaycard都去到83c
啲熱風抽唔走，張咭附近好熱，箱下半部又熱。
放工去買個matx換左佢

咁即係3090用喺nr200p唔使諗除非全水冷？

機底有無加風扇

同埋有冇試過直放display卡，用網側板？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Ibiza(狗隻#344625)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

係網側板，2把a12x25 放頂(較到80%抽出)，2把側架x53 aio
張displaycard inno3d 3090 ichill x4 啲熱風向兩側吹，積哂下面（應該張card太大，aio又擋住啲風)，兩邊側板下半好熱，上半又凍。
咭尾啲風吹正火牛，放下便就吹一半。吹一半個火牛架已經好辣手。
底板後面條m.2上到6x度
直放用唔到PCle 4.0 x 16

冷排唔放機底？

條延長cable得PCle 3.0 ，同埋睇人地話aio放下面易壞。
張displaycard話: 我已經咁熱，你仲放個冷排响下面煮我！

3.0同4.0個差距你當冇啦

之前仲諗住換nr200 見又細隻d又可以擺240水冷
聽完你講可以慳返了

隻牛唔知係咪死左

轉哂做風冷會唔會好啲？

咁睇來3090真係熱好多...其實我都係用Nr200P，底裝cm 240 AIO cpu水冷冷排，2080s直放,用網版側板⋯⋯full load CPU(10700K )最高都係70度左右，張display最高未試過個75度

岩岩打BF5張卡終於熱到見80度
睇下遲下加完風扇係底會唔會好D先
粒U就幾涼
之前冷排擺後面 熱到上80幾度
家下擺返前面最高都係60幾

買左TT s100tg + asus1000w火牛

好唔好用？諗緊砌一部

超好用，但cpu散熱要留意

諗住買3950 undervolt行風，應該唔會太熱掛？aio應該裝唔落？ (如果要用3080)

92mm水 645lt

cm v850 sfx

btw 我估賊船都會再出大w d

好似全港周圍都無貨
同埋CM果隻好似金牛黎
睇下遲下會唔會出隻850w既白金牛或者再大w數d

希望賊船快啲出

已成功轉移
CM sfx 850w之前唔係話高負載時，風扇有唔正常噪音要回收咩？

裝漏左個支架

呢個都有諗

其實最驚係3080條12pin啲位唔啱

非公go

快啲裝
inno啲heat sink出名重，好易壓彎pcb

夠位放邊張?

利申: 用緊X53

evga xc3

慘 我用緊X53
長度不可多於26.5CM

換箱
我換咗nr200p
3 pcie slot,最長33cm,280 排

原來SilverStone有隻1000w既sfx-L牛未出

唔係話2019 q1 出咩。宜家都2020 q4

裝翻
nr200p 轉 TT s100 tg

我試左幾日
應該只要無野頂到張卡右邊個出風位既 長時間都好涼

我就係見好早講
但家下都好似仲未出

大姐姐幹小朋友

好耐都唔出唔知係咪搞唔掂

btw formd t1真大貨喎
星期六到而定仲係任買

究竟itx有冇機會做到主流？？？

有片

ncase 裝得落3090 tuf

用緊Inwin a1 plus 應該會換3070

冚唔冚得埋個側板，好似比啲電線頂住咁
我個ncase比張msi既1070頂住個側板
插咗電線完全冚唔實

等Optimum Tech 出片

買2個8pin U字轉插未得囉

有呀
用咗都係冚唔埋
張卡太闊啦

NR200P 想買EVGA 3080 XC3

68度 ncase + 3090 tuf

ncase 唔難啦
等緊條友第二部 t1到
我想知t1夠唔夠位

reddit話3090FE係塞到入去，但係散熱係點就唔知

不過原來可以倒轉把風扇轉動方向，等睇溫度嘅數據

Silverstone隻1000w sfx-L好似終於出

source??

Later this year

佢d機箱核突到 狗也不屌

連個天都唔鍾意我
我買完ncase 冇幾耐，nr200 就預售
買完sf750 , 1000w sfxl 又出

不過算啦，nr200 用sfxl 冇乜位放啲線

有冇ncase 巴打買咗3080 分享下？ 係咪得asus, msi 放得入？ 洗唔洗拆野？

條友第二部t1居然全白
本身訂咗全黑見到全白又好想要

買多個

ITX有顯示卡獨立風道
ATX反而一鑊熟

我睇gamer nexus話atx影響實際唔大
反而啲靚嘅itx用sandwich layout先大問題

你睇上面T1呢啲近乎完美嘅三文治箱根本輕鬆

原來T1 3 slots mode冇得offset power supply
我以為個澳州佬offset咗

reddit有人提議用3080/90FE上水，塊短PCB可能有位擺多個120 radiator
等啲痴線佬示範下

nzxt h1 有冇講過會出upgrade版? 想換但係牛唔夠火數
, riser 又未轉4.0

H1衰在跟得個120 aio

140嚟

係喎不過都係廢....淨係壓到中階CPU

唔多見有得賣依個case

因為同ncase一樣係私家廠出，同埋今年已經賣晒
下水明年請早

ncase唔係Lian Li代工嘅咩
都有貨源問題？

其實nr200塞隻3090落去散熱真係夠唔夠做

岩岩發現
Nr200
底2把 側2把入 頂2把出 vs 底2把 側2把入 頂2把出 後1把出

燒aida64 10 分鐘，前者少一把後出反而cpu 同顯示卡都低2度